林鄭快入，教你點令中央馬上批准你辭職

開記招，答應馬上雙普選，中央會響一小時內批准你被辭職

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會